fresh grad RN( nursing student) 冇 HA offer

有冇人比 HA reject 左 offer? 大家有冇咩出路？

成績太差？無理由RN 都無OFFER, EN 無OFFER 就不出奇.....

邊度grad？

老人院 院舍
去搵工網站search都好多請rn
唔好放棄

東華

考得超超超超超差先會reject

有冇人去私家醫院做？